巴黎示威現場有香港文宣

下面講緊咩

做法豬就玩撚完?

智利,香港,伊拉克,哥倫比亞?,法國 已經唔會再做順民

樓豬喺現場?

樓主

智利排位仲高過香港，即係人地第一時間唔係諗到香港先

法國人唔係第一時間諗到法國先

人地France 放最後 好心你就咪咁自我中心
你都唔會擺法國喺第一啦下話

香港真係收得皮... 區選之後靜曬， 小組殺狗開狗肉party 又冇左件事，淪落到要大台搞遊行.....

有諗到你仲想點

疆屍account

on9,革命係長期作戰
唔係為做而做

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

喺twitter多謝法國手足